祖記欲挖雲迪積克！醞釀夏天報價1.5億鎊

據英國媒體稱，祖雲達斯醞釀在夏天對利物浦中堅雲迪積克提出收購。

《太陽報》稱，祖雲達斯方面認為，在今季拿下英超冠軍之後，雲迪積克可能有意願尋求新的挑戰，祖記也樂意為他掏出1.5億英鎊的轉會費，令荷蘭人成為世界上身價最高的後衛球員。

自從加盟利物浦後，雲迪積克幫助球隊贏得了歐冠盃、世冠盃、超級盃等榮譽，今季拿到英超冠軍也只是時間問題。在個人榮譽方面，他位列美斯之後拿到了金球獎第二名，當選了2018/19賽季英超雙料年度最佳球員。

一個球會線人對《太陽報》稱：「祖記認為在賽季末雲迪積克可能會準備尋求新的挑戰，特別是他已經在英國踢了好幾年了。球會正在積極計劃，在夏天對他提出一筆巨額的報價。」

就在上週，雲迪積克曾有這樣的表態：「我現在28歲了，我想實現曾有過的每一個夢想。生命短暫，你的職業生涯也可能很短，我現在很享受和這支球隊、這個主教練一起合作，我們無法看得更遠，但現在，我很享受。」

在今季拿下英超冠軍之後，雲迪積克可能有意願尋求新的挑戰

學阿朗敢於挑戰

笑左

幾多錢都冇可能賣啦
百年一遇最強中堅

有得跟阿朗學野
同時又可以培育師弟de ligt

百年一遇

太陽報都好信

古天奴都差唔多呢個價啦

三億先諗

de ligt + Dybala可以諗下

真心
當外掛都可以合法參加電莖決賽

咪撚玩

戴巴拿熱刺Mark左

贏埋英超 利記而家無錢咩

有英超唔踢 踢意甲？

大巴自己唔肯走呀

有迪列治仲唔心足

無3億都唔賣啦

太陽報寫關於利物浦既野都好信?

億半買辛祖夏蘭特好過啦

呢件真係垃圾黎 拍vvd都可以自爆

你個百年都好短下

去意甲似退休多啲喎

真，de ligt 好快會超越vvd

太陽報

去都去西甲啦

og定紅牌數

去都係巴塞啦 去祖浪費左

有球王carry

太陽報都post

31歲可能會去嘅

現實佢地會等免簽

1.5億買到美斯嗎

高普續約就知 依幾年已經唔會話個價岩就賣

我利今年三冠，出年反收購晒你蛆任何一個添啦

佢再上要去皇巴 但兩邊後防都有麻煩大佬big gay同拉莫斯

養老個時咪去囉

祖記會拎咁大舊錢出黎買人？你話皇馬巴塞想買都似啲呀

而家隊皇巴都未必夠打啦

買長者都一億

拉莫 碧基都未超越啦

人工問題多

50m 借半年算

國內聯賽，杯賽 用咩人都贏
下半季 借來踢 淘汰賽

反正 依家歐聯改左例

祖記買C朗都要ADIDAS資助啦
VVD起碼都億半 點會捨得

蛆同adidas 夾份買丙朗個商業運作好成功，但問題vvd啲實力形球員行得通丙朗個模式

咪玩啦 有隊最勁唔踢去隊垃圾

係都唔去祖喇 同水貨一齊組荷蘭防線？

咪傻喇

Adidas咁樣買人算唔算落nike面

on9

祖狗打痢應該輸3球啦